PS5 機主討論區｜哪一天我們會有機 (23)

LIHKG-PS5機主討論區

Welcome to PlayStation 5 Group.
歡迎加入PlayStation 5 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何問題歡迎提出。
想查詢購買PS5主機問題，請到友Post查詢及討論。

[center]常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

新機避免中BUG注意強烈建議
1. 熄休眠模式，唔好入休眠模式 (Update firmware後問題有改善)
2. 唔好用外置HDD過PS4資料到PS5，GAME請重新入碟安裝／上PSN下載，SAVE請用PS+ CLOUD，暫時不建議用外置HDD

支那PS5被BAN機強烈建議唔好經非官方途徑購買PS5
詳情：
Sony大量封禁支那狗PSN

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS主機上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所提及的PlayStation®Plus，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，特價折上折，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS主機，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

另外PS5新增PlayStation Plus Collection
只要係PS5機主及擁有PS Plus資格，會額外有20隻遊戲可以免費遊玩，包括：Bloodborne，Days Gone，Detroit: Become Human，God of War，Infamous Second Son，Ratchet and Clank，The Last Guardian，The Last of Us Remastered，Until Dawn，Uncharted 4: A Thief’s End，Batman: Arkham Knight，Battlefield 1，Call of Duty: Black Ops III – Zombies Chronicles Edition，Crash Bandicoot N. Sane Trilogy，Fallout 4，Final Fantasy XV Royal Edition，Monster Hunter: World，Mortal Kombat X，Persona 5，Resident Evil 7 biohazard
詳情：

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面

Q4. PS5保養有無得加長？
A4. 未知

Q5. PS5用Wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. PlayStation Platinum Shop，所以亦稱白金/帛金店，另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

另外一種藍店
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

Q7. 數位版遊戲係唔係Load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。[/quote]

Q9. PS5有咩擴充儲存可以用?
A9. PS5預留 M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 規格的 SSD 擴充槽，支援2230、2242、2260、2280、22110規格，高度限制8mm，官方表示測試後會公布支援名單(暫時未有) 發售初期未支援 M.2，需待稍後更新
另外亦透過 USB 3.2 Gen 2 介面連接外接式硬碟機，但不能安裝與執行 PS5 遊戲，必須要安裝在內建 SSD 或內部擴充 SSD 上。只有上一代的 PS4 遊戲可以在外接式硬碟機上安裝與執行。

[/left]

Q10. PS5可唔可以玩返PS4遊戲?
A10. PS5支援大部份PS4遊戲，部份遊戲更可免費升級至PS5版本，詳情：

Q11. PS5可唔可以用返舊週邊？
A11. PS5支援官方及官方授權第三方手制週邊，詳情：

Q12. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A12. 以下為PS4情況，未知PS5有無轉變
(請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q13. 到底PS5有咩Game玩？
A13. 下面各大網頁都有Game list
中文Source:
暫缺
英文Source:
Wikipedia:
日版Source:

主機簡介：

PlayStation 5（官方縮寫：PS5）係Sony Computer Entertainment Inc.將於2020年11月12日上市的第5代家用遊戲機。本機為PlayStation 4（PS4）的後續機型，在硬體上比前代PS4有大幅的提升。使用超高速SSD固態硬碟和客製化系統整合設計，讓創作者能夠從 SSD 超快速地提取資料，以前所未有的方式設計遊戲。
支援光線追蹤技術。支援HDR 技術。在相容的遊戲中，享受高達 120fps 的流暢平順高幀率遊戲體驗， 同時支援 4K 顯示器的 120Hz 輸出。以及高達8K 輸出。支援VRR (可變更新率Variable Refresh Rate）(HDMI 2.1)。
據包裝盒顯示PS5支持Dolby Audio及dts-HD Master Audio 7.1。

PS5分為標準版及數位版。

標準版設有光碟機，可以玩實體PS5實體及數碼遊戲，及向下兼容大部份PS4實體及數碼遊戲，播放4K Ultra HD Blu-ray。

PS5 數位版主機是純數位版本的 PS5 主機，不搭載光碟機。登入您存取 PlayStation Network 的帳戶，進入 PlayStation™Store 購買並下載遊戲。兼容大部份PS4數碼遊戲，不支援PS4實體遊戲。

手制名為DualSense，內建Mic。DualSense的扳機鍵配備自適應觸發器（Adaptive triggers），與遊戲中的裝備和環境互動時，能體驗到不同程度的力量和張力。亦配備雙致動器取代傳統震動馬達，讓您在遊戲內行動時感受到物理回饋。。使用內建麥克風或是透過連接耳機組至 3.5mm 連接端，來與朋友線上聊天。使用專用的靜音按鈕，隨時輕鬆地關閉語音擷取功能。長按靜音按鈕更可令PS5遊戲靜音。

DualSenseTM 充電座
不用連接至 PlayStation5 主機，就可以同時為最多兩個 DualSense 無線控制器充電。

PULSE 3D™ 無線耳機組針對 PS5™主機上的 3D 音效經過微調，可讓您舒適遊玩。支援 USB Type-C™ 充電及雙降噪麥克風，讓您可透過清澈的語音擷取3進行群組聊天。
PS5使用的「Tempest」3D音效技術首發已相容任何耳機，但電視虛擬環繞音效稍後才會經更新推出。

媒體遙控器可以輕鬆地控制 PS5™ 上種類豐富的重量級娛樂內容。

HD 攝影機
PS5™ 的 HD 攝影機具備可用於 1080p 影像擷取的雙鏡頭和內建支架，更能順暢地與 PS5 去背工具搭配使用，讓您成為眾人矚目的焦點。
注意HD 攝影機不支援PSVR

PSVR請到PS4主題睇
PS4機主討論區(30) 等待PS5

注意PS5支援PSVR，但需要向SONY申請PlayStation Camera適配器及使用PlayStation Camera
申請Link:

PS5上使用PSVR詳情：

Sorry, 無為意到1001咗

留名

好唔慣個ui操控

跌到$5100

有無人打直放都唔用底坐 因為電視後邊同個櫃啱啱好
會唔會影響散熱

大炒狗 我哋管唔到
細炒狗一定要佢蝕本離場
除非佢個價底好多
唔係既話 唔收街貨 連朋友都係咁話

Lm

我覺得底坐只係幫到佢冇咁易跌，佢有d上重下輕唔用嘅話比較易跌少少，散熱就應該冇乜影響

少左好多野

最唔慣 要撳實先出去home 有無得改

仲有係咪未有資料夾
想分返game類型

Ps4分類個fd list係咪無左

點解想買部機都咁難

想問呢條link話以上ps4 game可以在ps5 行4k 60fps 係咪真係真

有冇完整list

仲有咩係4有 5冇

想問下
我上次Sony官網果批好運中咗
用佢條link畀晒錢 但到今日check 訂單status仲係訂單處理中 是咪正常？

我都係 好似好多人都係咁

有人一齊冇咁驚

主機共用和離線遊玩
如果停用咗呢個
d save會唔會自動上傳

ps4如果唔係常用 要手動上傳

等多一兩日啦，中嗰批19,20號派貨

之前玩刺客次撚次轉場 去快速移動 真係等成分鐘
而家5秒內搞掂 好正

用ps5玩稻姬好似有d浪費
但仲未打爆機
d畫面好似靚咗

用ps5可以玩返2077
不過係ps4版

回番上個post個情況
係人地電話個app會不停彈我安裝啲game嘅通知

幾時有ps5 版？

2021下半年，無確實日期

L個靚m

Bloomberg 報道話內部話2022先至完哂成隻2077

等得好辛苦

光碟係咪原價3780？

炒價呢家5000左右有啲心動

lm

下？ 仲要2022年完？ 即係仲有2年！？？

3980

佢咁講係話內部認為2022年先可以完善
實際情況係：

再等下

出多轉抽應該4000幾都有了

用sony x8500f
唔可以同時開4k 同hdr 係咪正常

Facebook見到

要啦，好多野都閹割左

呢啲唔敢買啦 成街5000幾佢賣4600

重要FB

好撚伏1月6號比晒錢 email都無個 仲係處理中

same 每隔幾日check一次都係咁寫
忍唔住問下

賣家鬼佬鬼婆個盒仲要歐水

琴日收工叫人一個二個囉機Sony email都唔比個 話幾時囉

仲有機玩就等下啦，如果你話死左就冇得講咪去馬，反正未有game，而家想買都係因為貪新！唔好助長炒風！

舊個部已經收埋左

台灣1月中同2/9都有一批貨，各位可以參考下

sony X8500H 43 有2.1 但行唔到120
有冇ching講解下

都話多謝Sony 教識 學習忍耐

依家 得隻demon souls 想玩

正價先入

Sony批貨都未派個價已經插到咁？喂屌,炒狗唔係話過年前會升嫁咩,呢家快啲大手掃啦

你打咩驚先
得cod有120fps
其他game ps5行唔到120fps

GG？

行機 一車車咁上大陸

23個po都未有機

我都係

SH必勝

有ps5既你地，玩緊ps4 game?

巴打開唔開到4k hdr?
我只可以揀一樣開

我依家仲揀緊電視 啲人話正常係二揀一㗎唔係咩

PS4 pro 已經開到 4K HDR

咪玩喇

我 55q80t 4k hdr全開喎

如果你係sonytv ,應該係未做以下setting

5k係行定水？

因為廠商有一項hdmi2.1功能就叫自己有hdmi 2.1囉

實際上x8500h只support hdmi 2.1既earc,唔夠bandwidth開4k 120hz,而且又唔support 1080p 120hz

Sony肯派機未

咁咪唔啱ps5用 但我間房淨係擺到43吋電視

巴打 4k120 同 hdr同時開到？

係
玩免費蘿奶

朋友抽中碟版放左$5500

120唔穩定囉

推多次bugsnax 真心好玩
同埋極度建議白金左隻內置game佢
試吓手制機能先

買之前已經寫左20號開始派貨
你冇睇清楚先買既咩?

sony x8500h 已經係43吋最top架喇

再講根本冇game行到4k120fps,
hdmi2.0 已經應付到 99% 情況

要4k60fps hdr開左hdmi增強mode就得

仆街代理寧願高價賣比大陸。那間代理? 影相通知sony

有冇試過其他 port位？聽我個friend講好似每個hdmi port 唔同spec

sony機插hdmi 2/3就得

我要親自比錢拎機先安心
所以絕不食炒，就算炒價跌到原價都唔會同佢地買

真係傻嘅先會買果啲來歴不明嘅機

係咪二手又唔知
係咪ban機又唔知

開咗機，玩緊fallout, 順到一個新境界
好滾動

啱啱開機，玩緊fifa 21 同 ac valhalla 好爽
估唔到部陳年x8500c 行4k 60fps仲有咁好表現😂😂

屌 依家喺工廠比人輪姦緊無著動力甲

2.1嘅分別淨係得120fps?

我買果時佢預計寫16 亦無另一個email confirm 幾時囉貨 從來只有一個email 確認你買左

其實真係有寫

我見外國d人話行緊4k120直頭開唔到hdr
即係睇彩數

有冇得用mouse keyboard玩

唔知 玩慣左手制

bugsnax係玩咩

用mouse 連pipboy 都唔洗開 直接爆頭好爽
如果所有槍驚都支援mouse就好

好勁

C講緊2017年model

你封左幾多帛金俾佢？

2.1其實好闊⋯
同埋有2.1唔等於電視其他機能夠出4k 120

罪大電視好清楚講晒包乜，其他唔知

新post LM 希望2月抽中

頭兩年game應該夠做，窮L 8300c表示好滿意
但黎緊搬屋唔知換乜好⋯

2015 model😂

x8300c 冇hdr 差咁啲，我房間都用緊
x8500c 勉強仲support 到4k 60p hdr, 所以玩ps5 都叫可以算唔錯

遲啲搬去新屋換新系列 bravia 75吋😍😍😍

窮L無錢換

其實水貨x9000h 都ok

台灣Sony

台仔叫Sony 以後將PS5 食骨要買PS4

插左2/3 都唔得 開到電視hdr 但ps5 入面開唔到

開唔到

Lg b9好正

有冇enhanced hdmi port?

抽唔到機，不過都想了解下，玩階段有咩4K Mon 30寸到擺房用黎日後PS5用？ budget 三，四千內，起碼有3個hdmi插到，因為聽部LG電視六年都未壞，冇藉口同老婆講換電視

新post LM

而家d mon好似好少有hdmi2.1 有都好貴
利申諗緊買asus vg289q

依隻game唔爆頭真係好撚難玩

玩cyberpunk 同 ps4 比簡直2個世界

me too, 想靜靜雞買隻vg289q 裝係房以前擺陳年舊芒個位，希望女友唔發覺

支國就快停工
唔知仲有冇多批

部ps5咁明顯 佢會扮唔知架啦

用道具捉蟲蟲

如果嗰位巴打係講緊我嘅話 我攞咗啦

有無ching 可以度到vg289q兩個尺寸
第一係長同高，第二係較到條頸最高嘅時候芒底同底座個面中間有幾多cm? 本身房有隻marshall stanmore, 如果換新芒想睇下攝唔攝到係中間，stanmore 有<21cm 高，我做完功課話vg289q有15cm可調高，咁本身隻芒底離底座有幾高呢
求指點迷津

VG289Q用黎玩PS5都夠啦，4k60 hdr
不過重點係隻mon無貨

唔知係咪電視問題 好似都係得1080p

有幾多個hdmi插頭？

想請教下巴打們知唔知CSL個個上台ps5咩plan
用緊smt就完，睇下考唔考慮下

$六百幾 一個月

點解要比呢d 黑店賺

仲要接受 垃圾

我就覺得只係好過ps4版少少
同埋都有彈game既情況出現
但玩隻ps5版隻gg俠
真係同ps4兩個世界

嘩，咁算lu

2個2.0加dp1.2

兩隻HDMI 2.0, 一隻DP 1.4

噏錯，DP 1.2

行貨都有代理 ? 唔係 Sony 自己咩 ?

Sony自己

Fifa 原來ps5 都唔同左

跑掣好難㩒
迫我要換人

想問你地有冇人用2k芒玩ps5?畫面有冇問題
想換芒玩ps5 諗緊買部144hz 2k定60hz 4k好

60 hz 4k

主打玩Ps5都一定係揀4k 60

4K 60
大部份驚都出唔到120mhz
好多舊model (2018~) 都做到 平好多

要熄左個trigger effect intensity

唔係話ps5出唔到2k咩

其實trigger effect 有咩好處

廠方講左要年中先會出到ps5版

個仆街仔未Sony 自己

恭喜哂

今年都冇乜嘢game期待 玩住ps4 等2tb或者黑色

個個都拎哂機，仲係處理中。Sony 我屌你老母

有冇人知ps5保養個serial number點搵？

首先佢保養個網話15個字 但我都搵唔到上面嘅野起ps5

但佢ps5個網又話17個字

予盾咁

我起低搵到barcode下有一行英數17字

但保養網得15個格

2個hdmi port 會唔會只有其中一個 support

Sony tv 4個 hdmi 只有2個 support arc

打機打到攰 用Ps5睇YouTube 啲片清撚到痴線 部電腦都出唔到咁清

巴打咩電視？

你電腦咩料先

LG 34GL750 電腦同ps5用同一個mon

應該係我部腦廢 突然清咁多嚇親

先斬後奏 訂完電視再搵方法整爛後面啲hdmi頭
但買moon一係就24一係就6x打後啲size(OLED)

利申 試完 冇事最緊要呃到自己 啲女人唔會明你講咩

想問吓仲有冇得繼續抽PS 5

等下一轉，傳聞今個月尾

有冇人識得點樣唔顯示/del 個人主頁裡面嘅分享的內容

起個個紙盒既底

我自己抽中，琴日放$5700

是跟盒底
你果盒是港行貨？

你1440P mon駁ps5咪會用1080P

Update firmware (mon) or reset mon

我用緊27ul500兩個hdmi都開到4k hdr

新年前整多轉 再block 中過電話咪佳大歡喜囉

Logon貨 佢話睇機低 我因間睇下個大盒底先

大盒最低，有埋dvd blu ray 地區編號隔離

其實找果個登記網先至是最難

搵到了 佢ps5個網陰9我 又話起機身底
我起盒就見到佢保養網個 2行野嘅圖

我就咁google [ps5 Sony 保養」
其實佢應該比個qr code人掃啦

保養個網好似教盒底搵⋯

請問點樣可以唔駛每次開機都揀profile先入到主畫面

設定有得set 簡做前一次登出嘅acc做主ac

玩緊borderlands 3 ps5 版
4k60fps
又支援新手掣工能
爽到一個點

邊個位

未fact check，早兩日同藍店啲 staff 吹水，佢話sony 好似無 shortlist 到，都係就咁 9 抽

原來有呢個功能 一直都唔知

傾borderland去隔離post
呢到傾抽機

設定慢慢搵
好似叫登入

我成日都唔明究竟啲人係咪唔明咩叫“代理” Sony所有嘢都係直營 邊有代理…

準備出貨中, 希望星期三能準時拎到

所以話索尼係罪大...

係sony(中國分部）

佢地分唔清分銷商 代理

一樣

Sony要散貨出去，洗唔洗再上板啊...
原板送走得啦
依堆貨擺明係大炒狗

其實以我所知 藍店如果攞機去炒 畀Sony發現會解除合作資格 係咁苛刻嘅情況 Sony會唔會畀人發現得到佢自己炒機 話人之前最好有足夠證據

仲未收到email叫我拎機

係，sony 貨係直接原盒啡箱

日本買機買到似消毒人員

似中國人

Same

中國人先唔守社交距離
這個守得幾好

咪玩啦
Over晒

我記得有圖
中國人成班搭飛機去日本
著晒呢d保護裝
果時中國係「清零」 日本日日二千單
明串日本 疫情嚴重

梅田yodobashi

而家跌到5750買唔買好？

似是
一是就秋葉原

都唔出奇
5CH都有串RESELLER是支那人

有無人知cwb 罪大 store ps5耳機有無貨

未抽倒機 但有d問題想請教下
關於Q&A Q12, 係唔係唔可以PS4 同 5 同時login 同一個PS Account黎打機?
同埋想買多個流動mon (最好可以好似notebook咁摺埋收入櫃) 用黎比屋企人玩PS4 有冇巴打有高性價比既推介
唔該哂

要食炒就一早食，宜家先黎食炒，不了

3980先買

你有曬電視機咪買黎玩，早玩早享受姐

多錢到想送比人就買
隨時一個月後都接近原價買到

問咗價定真係5750不議?

用緊 vg27aq 2k 144
ps5 setting 可以揀出 4k
都幾好 本身以為要揀 1080

等原價買

屋企電視係Hisense hk32果部
得2k，係咪都可以出1080？

見到人5千幾都買

sony kd-49x7000d 2016既model...夠唔夠玩ps5?

我上面講咗個SN收咗喺個盒底
所以有人話個盒可以唔洗留照掉嘅，大家聽下算，我就唔敢搏

同一個PSN acc可以同時留喺PS4同PS5
甚至一齊開機喺menu處理save、cap圖之類都得
但當有一邊啟動咗遊戲之後，另一邊就唔可以

好似HDMI PORT開增強有4K HDR?如果有的話應該都可以一戰

有冇人知如果我用Astro 個hdmi 光纖adapter 再駁hdmi hubs 會唔會有問題🙈

部電視得一個4K input .唔想成日又抆又插🙈

要睇下你個hub support到咩 如果得4k60就遲啲都係得60
同埋建議hub用個獨立供電嘅

The serial number is comprised of 17 digits and is located on the bottom of the console when positioned vertically.

我而家個hub 係support 4K 60 ga, 但因為PS5 冇光纖，我要買多個hdmi 光纖adapter先用得返個耳機。
我唔知咁樣駁兩舊野先出電視有冇影響

個mon得1440p，點output做2160p

Mon身食到signal downscale 都有嘅

理論上冇問題 但係可以睇下有冇啲一體式再support高hz啲

或者你電視有冇optical out

玩視有呀，不過用左

經玩視出返耳機會唔會冇咁好？

你數得出5隻驚你而家唔買玩唔到既未衝
否則不如買部二手ps4 pro

建議你依家用ps4或者電視試下有冇delay嗰啲 冇嘅話咪用住先
因為買多隻都係出得60Hz 好似有啲唔抵

我都認唔住買左抄價，原因係頂唔順部PS4 pro 太噪，成個風筒咁🙈

🙈🙈🙈

出鴨記睇下有冇啲support hdmi 2.1 hub sin

PS5個interface 好撚難用，好唔user friendly 尤其係個fd list

我都係用黎玩返apex R6喼啲game🙈 next gen game 淨係有Fifa 同sackboy

XSX 都淨係得隻Fifa 係next gen🤣

我apex直跳ps4 (唔係pro版）直接跳上ps5 爽到呢
btw佢個interface 其實方便左好多 但自訂list無左

個fd list 好撚難睇，可能我好多個voice party

就嚟到我跳

係呀 佢頭5個set死左喺到 一係你quit group
但變相你覆人係快左好多
通知嗰到都改得幾好 直接襟正方就刪到

幾號拎

一樣

希望準時廿號有得拎

same

開左都唔得

你用邊條hdmi 線？ps5 跟機嗰條？

順左係咪會感覺射準左？

好似會 玩cod真係爽好多
之前玩zombies mode會玩到想嘔

開左120？

beta好似無得開我都想試120

啱啱收到Message聽日有得拎

Sony 終於收到Msg 話拎得

收到sony sms
聽日拎機

你已成功購買PlayStation 5，為避免人群聚集，請於1月19日11:00 - 14:00或之後日子前往Sony Store銅鑼灣分店領取。請帶同訂單確認郵件及信用卡以作身份核實。

Sony聽日見

我聽日5點至8點

聽日拎得了

收到sony sms 了！！！

聽日有機，早左一日多撚謝

係有寫 但成十日都寫訂單處理中感覺好不安

btw update 返 聽日拎機

都幾多人中喎

又多一班機主

唔駛做機主討伐區

收到sms

點知今日唔send email出黎

所以唔好太心急嘛
我都收到SMS了

訂單確認應該係一買就有嗰封

家陣放咩價位

我都好想試

好人好事

樓上抽到嘅係今日先收到sms？定神早俾晒錢

通知同cap圖 share都快左好多
順唔順手呢啲講習慣啫

係呀 跟機個條

G持

咁真係唔知，我部x8500c 都做到 4k60 HDR 冇理由你唔得

之前抽中 比哂錢

支持呢個良好風氣
不過可以學埋另外有位巴打
交收嗰陣cut返盒底個Code俾買機者
自己收走個盒

哦 以為無啦啦又多批

佢19號得中午個時間拎？唔係個段時間就要20號或之後？

支持你咁有心

即係聽日11:00-14:00拎唔到就要第日先拎得

打去SONY CWB STORE 問下

唔係人人嘅時間都一樣, 應該係想分流
就唔到時間可能都可以博下嘅

驚聽日收工去到唔俾拎

Sony 係跟番抽獎個電話定sony acct 個電話出sms?

上次12月時其實只要第一日，乜野時間黎都可以攞
當然疫情多人排隊要自己take risk

姐係有遲無早囉

11點已經是最早果更

岩岩收到話聽日有

aeon幾時先公佈攞機日期

今晚再研究下先

吓 你識唔識字
Ps5機主討論區喎
Ps5機主喺度分享玩緊咩驚有乜問題

好似有指定PORT 先至ENHANCE HDMI

我都係收到11-14，佢又寫「之後日子」，搞到睇落好似11-14拎唔到，就要20號打後先拎得咁，佢寫「之後時間」唔係好d咩

原來aeon最遲

剩係話預計1月尾 會再通知

想問下如果唔係信用卡本人洗唔洗叫埋本人去先拎得機

事實都是明日乜野時間上去就可以，應該是跟佢關門時間8點
不過小心的是果度同LIFT都有幾多人睇醫生，所以自己小心戴好口罩

最好本人都去
但聽講有果張信用卡的彩印前後都得

SONY?
係既話一定係本人，要對信用卡同埋HKID

嘩

好吧

都擺明曲線

我覺得係你依段時間拎唔到就另一日，因為11-14之後嗰段時間都有批人會去攞，我諗佢唔想人踩人

明日番工日，都是LUNCH TIME 放工多
3-5PM這D應該無人

而家無支那人睇醫生已經少左人
以前等果部電梯等到第三架先入到

不過而家有人上去睇醫生你自己都怕怕

返工時間無人去拎，第二日d人去拎，咪一樣人踩人

封盤
多謝支持

依張相已經可以證明sony攪嘅抽籤基本係廢嘅

VG279QL1A？ 呢個有考慮
畫面有冇蒙糊或者撕裂情況出現？

check 過 hdmi 2,3 係有
可能我set 錯野

琴日試玩左陣隻機械仔game
暫時望落都清 冇問題
今晚返去試 demon's souls

明明7年前超普通電視
換左ps5 睇YouTube d片
都好似睇緊4k咁

我部電視冇4k 但播緊4k片手

換埋4k tv你仲爽

我而家唔係用佢條hdmi線
買左條魔獸8k hdmi
唔知有冇關係

冇

而家有冇hdmi 3 in 2 out 的盒仔support hdmi 2.1

個位巴打應該係曲線緊

想問銅鑼灣拎機地址係邊？

你是SONY 定是LOGON?

唔係幫罪大講野
呢堆明顯唔係香港行貨黎
行貨個手抽位唔係白色(即係無歐美版既白色內盒)

無 佢部機食唔曬你條線

咁咩機先用得着？

Sony

咪又係冇份

8k tv

上個月18號嗰轉三點嗰陣有段時間成間sony得我一個喺度試just ear

望返4k mon應該差好遠

而家好似冇2.1嘅splitter

去sogo附近坐lift到16樓

2.0 4K /60hz 大把

Amazon 同馬雲網都有

拎咗機
仲係玩緊稻姬

好波！

有冇隻有埋光纖🙈

聽日11點去先

你search加埋toslink去搵大把啦

carousel有炒狗放埋 serial number 上去

吓 你見呢度個個都無機架喎

今朝都多人攞機

hitman 3 買唔買好呢
上集好伏

見有人即場交收

部野都幾重下...

睇咗評價先

班炒狗係咪披麻戴孝

水位少左啫

恭喜成為機主

班炒狗 插水式放貨未

會唔會抽中左 機都唔柒囉 水位咁低

俾咗錢點樣唔攞

見到有人一次拎兩部好心就限一人一部啦

多謝

你上集覺得伏嘅話，今集應該無例外

Lunch time 去拎機
唔洗排隊 都唔算好多人
放得幾十部係度
唔知係未拎出黎定貨量少

啱啱經過sogo有4個男女每人拎住兩部ps5

睇FB話AEON明日派

係 收到email

有無人係用人地張信用卡而又唔洗本人去都拎到機

要信用卡同埋身分證正本....

LOGON 果陣試過彩印信用卡前後都攞到

5千5 放唔放好？ 又有同事問我

屌你老母

我有呀 算了 都係叫埋個fd一齊去拎機算數

千奇唔好放左再用低價入番黎對沖番機價，炒機死全家的

咁低價都放？

唔好做爛個市啦

新年SH到1萬

唔好放，放正契弟

自己大個仔自己決定
炒價detail, 麻煩去第二區度問這條問題

人各有志

可能佢死老母呢

旋轉5000都有人放，你可以去收返幾部再轉售

你用咗fd張信用卡落order

做炒狗就躝返出去啦
無人想知啊

有咩headset 好介紹？有冇巴打用緊Steelseries ARCTIS 7P？

Turtle beach stealth 700 gen 2
九百幾我覺得性價比好高

唔好買原裝就得，有巴打話造工好雞

700 GEN 2

唯一issue，再睇番這個700 gen 2 在reddit 都話QC好差下
香港代理是漢科，好強烈建議跟番個list入面的店去買，真是有乜事就同代理換
而家都應該是997 ()

7P真是加左價，之前仲是同700 GEN 2 一齊USD150
而家官網都加價到USD180，Amazon US > USD200
不過7P無bluetooth，即是未能同時一路打機(用2.4GHZ)一路駁電話(bluetooth)，要用ARCTIS Pro先至有，但個價貴到USD320-USD350

用過罪大人做皮耳機做怕怕
PULSE 3D™ Wireless Headset唯三優點是
1. 平平平
2. 有noise cancelling (應該有這個feature 的耳機佢是最平)
3. 仲有3.5 插口

跟amazon US 的情況
最好賣是Pulse 3D> 7P
成日斷貨

無人
唔洗排

未放工姐

第日比同事講你1世是非
佢啊用炒價賣機，貪小便宜

我係你立場，情願話自己要/屋企人要，都唔好賣依個「人情」，因為依個唔係人情

想放出去嘅根本唔係咩機迷

係咁嫁喇

屌佢老母 唔玩又學人抽

玩家永遠唔撚中

你班仆街炒家 賺埋唔夠睇醫生

佢老母睇姐

有冇人登記保養入唔到

Good take

想問下信和藍店有冇無線個個差座？深水埗藍店無曬貨

文昌巴又係細佬
想問下係唔大部分ps FPS game 都冇體感瞄準(陀螺儀)

唔sure 但好似無ps5 game support
這度有ps5 玩fps game的巴打可以答多d

我買咗隻R6先發現唔support 哩個功能
不過個R2L2真心正

Ps d fps大部分有輔助描準
如果比埋體感你重得掂

體感>輔助

輔助好屈 玩過gta就明

R6嗰啲PVP冇得用輔助

R6無印象 小玩
其餘好多都有 cod apex嗰啲

Apex 今晚試吓先

非常同意
陷家剷唔係自己想玩抽黎把撚呀

都唔明 Sony 點解唔攪/支持開發商攪體感

六軸 已經可以做到 類似體感 偏偏浪費左呢個功能

對上一隻game 用到六軸 已經係MGS4 控制隻小robot

放 ， 你老母急住醫藥費

啱啱收咗部機，得張細收據係咪正常
上面好似連機身編號都冇

上司更加要原價
或送比佢

Sony? 有單咪得，話知佢有無sn

Psdeals係咪呱咗，間唔中load好慢，依家直頭入唔到

部新ps5唔知點解成日自己斷線 話搵唔到ip address
但我屋企其他野都連到wifi
有冇巴打知點算

佢依家ps5隻機械人都有體感射箭 我覺得做得好好
隻機械人game手掣上好多反饋做得好好

上網睇d鬼佬講，話將router disconnect from network for 20 mins去拎過粒public IP，你一係試下熄左個ISP modem 30分鐘睇下點

Ps5 remote play 可唔可以用ps4 手掣玩ps5 game ?

我無放到 但連登仔好惡

唔可能無

個盒都一定有number

屌你老母有咩問題

唔做炒狗咪唔洗俾人屌

唔該晒

呢個真

有得食骨未

月尾會唔會有得抽多轉呀
抽咗咁多轉都唔中 好想新年有得玩
而家落到5字頭好心動
日日對住部第一代PS4
Cyberpunk又lag 刺客又得30fps
上網睇人PS5 loading又快又順
好辛苦呀 好想快啲upgrade部機

岩實機到手 有啲失望，尤其官方係咁吹果個手制

睇台灣人講
幫幾個朋友拎廿隻game
全數退回

有人用自己ps4玩返都退

而家可以係邊訂機？

咁大鑊？啱啱過資料過到一半斷咗wifi明明已經用lan線連PS4 PS5，停咗要reset PS5再過

驚就喺返PS5玩就得

我知唔會咁快買到，所以呢兩隻game都係喺pc玩算

未有game完全用晒個制姐，佢跟機比你試制隻game好正

抽

玩左astro playroom未？

仲諗住留部PS4 係房玩

隻game好正，玩落完全feel到新機感覺

衣家都有正價買，不過係大部分人買唔到

去左玩pc先果然明智 真係on9先同炒狗玩抽籤

Cyberbug ps5 咪又係彈game

有人話唔會彈咩
只係fps穩定左啲同無咁濛

玩下GTA 先

請問ps plus完左 之前down嗰啲免費game仲玩唔玩到

唔彈真係要PC先得，我PC無彈過

plus送個堆完左就唔玩得 會鎖哂
再係同一個psn買返plus會員就有得玩返

有無巴打個手掣R2無跌無撞無啦啦好似鬆晒咁 (好輕力就trigger到)

拎去換啦

玩demon souls好正喎

買左隻二手 有無興趣一齊玩

我都想搵人玩
但係間房收wifi收得好弱
嗰日同個fd玩爆哂ping

@Kk85201
巴打整個psn id黎

唔玩果廿隻就得

玩緊ps5, 又心郁想入埋隻vg289q係房自私玩,唔想霸住廳個電視
依家訂行2999, 但要等到3月初至中先有貨

我玩佢送果隻Astro's playroom 就feel 得好勁，玩fallout 又唔覺
琴晚插手掣3.5 仲覺得d 聲好垃圾

仲有無其他介紹，個手制功能係幾正，略嫌舒適感只比ps4好

比ps4手制大隻dd
但我玩COD 又要從新適應過

Ps4岩出都有過呢種感受，希望其他大作都會用得盡個制啦

轉新機都難免，但p5快左玩fps應相對有優勢左，都值

隻game如果玩單機好唔好玩
唔想刷 淨係想玩主線

新制好揸手左
cod個r2直頭正，但有機會鬆，而且睇黎係設計問題鬆硬

廿隻GAME都是之前一出的大作，有心玩的應該一定玩左

好玩啊 我自己就係單機玩
好鐘意隻game既畫風同爽快嘅戰鬥
暫時玩到咗10幾差唔多20個鐘
都冇特別刷過野 都係有乜用乜

之前都送左唔少
總有幾隻冇買 但送就玩下

結論係唔好係PS4玩送果廿隻ps5送既ps4 game
自己買左 之前psn+送拎過唔計

等佢特價入手

暫時唔多game support

通常係for ps5既game先有

pb287q係咪差好多？

想問下手制可以點更新？
琴晚開機XO未轉換load唔到㩒左skip
要更新翻個手制

你下次開機就得

反彈無回頭

拎返去整要等幾耐？

如果未過7日，要成set機拎返去cwb?

3月會唔會有新mon

PS5一出就斷貨
我都買唔到行貨
買左水貨
怕佢3月都唔夠貨派 又唔知拖到幾時

試PS5版FIFA UT DR秒入game
Demon's souls靚到呢

訂左好耐都冇貨,我都有D心郁想買水貨算,但到時唔好彩壞左又麻煩

如果手掣拎去整，要等定即場一換一？

PB287q 好多年啦啵

12月訂個班唔知有貨拎未呢

見有D 12月中訂既仲未有

我開過熄過過資料幾次都唔多覺
可能唔覺意㩒左更新唔知，今晚再睇下先

Fallout係ps4 game 唔support 新掣震啦

插手掣開

我房隻芒係十幾年前hp嘅1080，想盡量換新少少

有wo, vg289q都公佈咗出vg289q1a, 隻牛慳電d, 好似係
淨係update 隻牛我唔會買新，最緊要係咩呀，係性價比呀

同埋依家出面訂2999, 同水返黎唔差得遠，我寧願等下

係wo, 暫時未有強烈慾望玩ps5 蜘蛛俠，因為我享受緊係ps4初代升上黎玩ps4 game 嘅爽快，然後再玩ps5版嘅game 應該可以震撼多我一次

問題係唔知等到幾時,而家既情況係訂完要等成個月,一個月後又話未有貨又要再等多個月,再一個月後貨到左又唔夠貨派冇得比你岩岩上2000FUN見到下批貨要3月尾

唔撚係掛，返幾多隻貨都唔知唔知夠唔夠貨又收訂

2999性價比一流
我之前買4000

唔想等，雖然仲未有ps5

炒狗唔賣俾炒狗，做乜狗咬狗呢放唔到會唔會要咬埋自己條尾

你都答啊出我點惡法
又答唔出屌你老母有咩問題
反咩彈

會拎返廠整,
等幾日之後通常師傅會覺得整唔到,
會俾過隻「新」嘅你

點解要括住個新字, 因為唔知係全新, 定係翻新

其實佢係咪都換架啦，好心佢一去到即換

蜘蛛俠好爽 60fps
啲動作smooth左好多
Fallout就重玩緊

就快打完稻姬
重玩戰神

等你冇機打 即場買多個掣

之後10日後又壞

玩緊戰神隻game出左就三年
依家先的起心肝玩落去 60fps

之前要搬屋無認真玩 衝主線
而家用ps5黎玩

咁唔一定買呢隻嘅

有無人玩demon’s souls玩壞L2同R2?

我好少用L2 R2

多用背刺，好少用重擊

係，通常都拉盾慢慢斬

Demon's Souls又冇想像中咁難，未去到掟爛手制

想問下hitman3有得賣未
Thanks

呢度有冇巴打雙修？ 隻Xbox 版Fifa 21 打online 順過ps5版好多. Ps5 成日撞到爛線對手🙈

隻狼就真係會打到掟手掣🙈 果種難玩係會令你絕望到認為冇可能過到🙈

Xb冇人玩緊係順

有機抽未呀索尼

唔知係咪玩得電腦多，對d畫面無咩感覺
不過某d機用手制玩係正好多

利申：rtx3090

新post 留個名再等抽

R2 個回饋反應有啲會鬆啲。

adaptive trigger頂到隻手指好撚痛

隻狼最易架喎

BOSS無DS BB咁難
但D路都真是惡意下

隻狼除了打一個BOSS 外是要去攻
玩DS太耐都是偷招初時玩隻狼都唔掂
之後主動去攻就易好多

有得長期拉盾，回血嘢又足

玩 demon's souls 覺得冇乜特叮
但隻 astro playroom 就好正

計難應該係BB難過隻娘

孤兒仔真係睇晒youtube 都要死返幾十次先過到，我自己手殘就打左差唔多過百次先過到

demon's souls已經係10年嘅遊戲，仲要有Dark Souls依隻加強版
去到而家真係唔算特別

但其實都仲好高質，PS5必玩

得呢隻同豬豬俠
梗係必玩

27號有得抽？

成功呃到老母部ps5係新dvd機

dvd會唔會bd好d

仲DVD，記碼都bluray機喇

老母識鬼bd咩

佢真係淨係識dvd咋
廳有部成十年歷史，要插三色線嘅迪士尼dvd機，佢仲覺得好新唔捨得丢

有日佢會問你，仔呀，點解而家啲dvd機咁L大部

機械既野 你唔明架喇

我好奇點解要呃老母

demon’s souls係咪無得好似仁王咁打打下拜神save進度，死左就由頭玩過？ 咁打boss前有無得save?

我買ps5都主要係做blue-ray player
Game只係bonus

我意思係ds 個手制震動唔特別
不過玩左一陣 demons souls 係同 dark souls 有啲唔同

可以SAVE
但記得BOSS死前又RECOVER時要立即結束遊戲先唔會AUTOSAVE左

入boss霧之前可以手動save
死左未重生即係Kill game出menu
重新入game可以喺霧位再黎過

下轉抽籤係幾時

冇試過用ps5手掣玩deS，體感係點就唔知啦

兩隻game係有唔同，但有好位會有既視感

想問話買左ps5用返ps plus login會送

20隻game有冇期限話幾時前login先有？

雖然大部份都買左

我仲忠忠直直每前行去打boss

傻豬B

咁樣先係正常體驗隻game

無

慳啲道具啫

有邊隻槍game有用到LR2個trigger? 想試下實際玩

COD cold war
每枝槍有模擬射擊感

試制禁落係幾過癮 但feel到長時間玩好快手痛

謝謝

不過想穩陣
最好purchase完嗰廿隻就喺返Ps5度玩就算

係 台灣極多係PS4上玩俾人收返game嘅例子

【心得】PS5大禮包 PS Plus Collection 代領帳號 遊戲已全數回收

RE:【問題】關於ps5領取ps+遊戲

Re: [問題] 有人用PS4玩PS5大禮包被Ban的嗎

咁換左機都唔會用返ps4打既， 不過都多

謝資訊先

極多例子又無
睇清楚幾個post都係同一個user回覆
不過我覺得佢鎖game事少，鎖機事大
無乜必要咪乖乖地喺返PS5玩

呢單野好似係有班ps5機主 幫/收錢俾冇買機既人拎game先回收game番曬姐

刀劍「移除」同「捨棄」有咩分別？

執到無用個d刀劍無得拆同賣？

有啲武器可以合成
但賣就好似無見過有得賣

有人幫fd拎 自己ps4玩都被人收

下個po可以加埋入q&a

熄待命模式：
設定>主機>省電>設定PS5進入代明模式的時間>不要進入代明模式

自動登入：
設定>使用者與帳戶>登入設定>自動登入PS5

最住電視/螢幕選擇，包括以下4樣技術：
1. HDMI 2.1 （提供足夠頻寬俾下面3種技術）
2. 4K120 or 8K60 （只打機4K120已夠）
3. VVR （減少斷續延遲與畫面撕裂現象）
4. ALLM （降低控制器上輸入的指令與電視上呈現的相應動作兩者之間的延遲）
買得HDMI 2.1應該會有HDR同eARC就唔特別講了

大家點處理個機盒

有地方咪儲，無地方咪擺7日之後掉左佢啦

唔記得講，掉之前用黑色水筆畫花個盒，用界刀界幾刀，唔好比人執左去呃人

邊度有得整個介面背景 搵唔到

無得整

記得𠝹返盒底個SN出黎

想問有無巴打 用wifi連到 但一轉lan線反而連唔到 話無法取得ip 手動set ip都唔得 但之前試過lan線都得

想set個靚背景
出左成兩個月都未有呢個功能

早買早享受

好多ps4有既都唔見

有冇人試過每次開game都要熄一熄個手制先用到?

第一次用, 關機卡左我20分鐘

咁有無限幾時要down 哂?

因為ps5直接show 隻game畫面？

add晒先，之後幾時down都得

thanks
咁即係同跟ps plus ac?
ac到期無買online play 就無得玩?

要有ps plus啦，通常等佢12+3個d promote就買，續定先

早兩日見有幾間舖都話農曆年前有大貨
今日見到有店出po

前晚拎機, 昨日下午開始玩,
以為碟版好D, 點知都要UPDATE
用左一日UPDATE COD, FIFA, WATCHDOG...
都未正式玩

COD要成150G

i see
我以為down 左就可以唔駛跟ac 咁好

99%炒價啦

如果係食骨我ok

同埋店都有貨 炒價唔會硬得幾耐

Gamebox 唔係藍店，呢水貨應該唔會正價

大貨

幾錢先？

呢隻都係要bloodborn玩法，強行擋佢招好易比佢打落街，第一隻一定要盡可能扣得多血，如果出埋第二隻就去中間個火度同佢玩兜圈，磨下磨下就搞掂
我個陣係用矛慢慢磨同埋扣左血之後唔好急住回，睇清楚d招先，避完先回，可以唔lock就最好唔lock

啡盒有機會係sony 行貨

請問巴打梨幾多碎

現貨代表正價咩

除左Sony 隻原裝耳機，大家有無耳機推介。頭戴式傾Party 太耐好辛苦

用唔用得番 PS4 個mic

唯獨a40/a50/game one，打三四個鐘都冇感覺
其他打半個鐘已經頂唔順
利申頭大

炒價就唔洗等大貨啦

arctis 7 p 好似幾好

Turtle beach stealth 700 gen 2 幾好
聽講佢個耳朵位是為眼鏡人仕，所以夾得舒服d
加埋佢有支mic出黎

仲未買到原價PS5

turtlebeach聲係ok但我都係嫌太夾頭

Yes

依隻野係唯一一隻打到我媽媽聲

幾時先有下一輪抽獎..

起碼新年後啦

我支持人人有機打

炒價5670

想問而家有無非光碟版ps5 賣?
見親全部都好似係blu-ray 版

而家+1k就有
識人買咗

冇game玩等原價都得，3月仲有monhunt

其實主要想搵藍芽module，插落隻手製到連AirPods／其他藍芽耳機同Friend傾Party，Game 聲照係喇叭出。有無巴打試過？

其實係，同埋而家嗰啲獨佔我都冇咩興趣

有冇玩cold war既巴打 知唔知我熄跨平台連唔連到多人？

三月班炒狗炒番switch

有心玩又冇switch嘅而家都可以買定啦
而家平過msrp

點解部ps5直插lan 得17x mb 咁慢
用wifi 都有2xx mb
但用電腦測有8xx mb
應該唔關lan 事

同一條線？

我係一駁lan線就cabt obtain ip address
連都連唔到
wifi就無問題

連到

你唔開跨平台可能15分鐘都開唔到game

我895.9Mbps

一舊都唔撚加

晚晚都打緊，好快就搵到場

我都568mbps 可能router setting ?

去aeon買好唔好

咁你又食炒
食炒同炒狗享同等地位架喎

你邊句見到我買咗

用緊R7000
上網睇到鬼佬話係R7000 個FW 有問題

請教各位有邊隻27吋Mon推薦
主要都係用嚟玩PS5
係咪最好有 4K 120hz?但性價比方面會唔會低好多？

你預算係幾多

一定好撚貴

凈ps4嘅話睇你玩咩mode

排死鬥/c4嗰d熱門mode就好快

排食雞同戰地排撚到佛誕

再加埋 sbmm，縮窄咗搵 ser 嘅範圍，就算 cross platform，我打 combined arms 都好耐先搵到場

acer嗰隻28吋都好似要899.99usd

今日收到朋友抽中部機, 但warranty果時佢不停話我Date of Purchase input唔啱, 請問有冇巴打遇過?

跟單入

跟足咗張單入...

我插lan 都係連唔到
Wifi就冇事
點解會咁？

ps5 d game 邊有可能玩到4k 120hz

幾年後新game 唔鎖30fps 都偷笑

4K 60hz 夠啦

你點入先

2021年1月7 -> 入啱日子佢都話我錯

試下入拎機日期
我中AEON 琴日拎機 張野又冇日期 直接入20號 登記到

3000左右

點解係1月7
比錢日期？

Order Date

我個frd尋日收到email話送貨
等我試下20號先

你今日入就入今日 我都fake咗以為係purchase部機嗰日子

外國好撚多人都係咁 話要manual 入 ip 但我試咗都係唔係 弱撚智

雖然我暫時唔用 但都冇理由會咁
遲啲有冇更新搞搞佢？？

唉，到底部PS4收皮前買唔買到PS5，感覺部PS4愈來愈lag

特別係logon
大家記得要填收機嗰陣嗰張單上面寫嘅日子

訓咗

美國一齊放貨，本身只是gamestop 話放貨，之後11點amazon 就偷放貨，bestbuy arm arm 12點半都是咁放bundle 貨

有冇人知手掣個l2壞壞地，㩒落去有啲卡卡聲
係咪可以直接上Sony個客戶中心做維修？
係咪帶張單去就得？

冇緣冇計

屌那星 ps5 ps4 fifa 係咪無得一齊玩，柒撚左

你download返ps4版咪連到

攪左好耐唔撚得
係寫ps4 版， 大家見到互相上線send message ok,但invite 入驚無反應

利申，係一機買share 驚， 宜家攪到我用返ps4 開fifa 都invite 唔到

要搵吓啲有機嘅巴打試

冇機但想問定先
見到話ps5 hdr係長開，咁玩啲冇hdr嘅game會唔會自動熄返，定係好似ps4 netflix app咁on9咩時候都開住，搞到睇non hdr content嗰陣會好怪

得個3千蚊仲要4k 120hz
起碼比多兩倍出黎先啦

VG289Q 有4K 60hz就貼你呢個價
但問題係周圍都無貨

Mon 買水貨驚唔驚

老婆唔比買電視

我買左, 係好用, 聲好, 個咪D聲朋友都話聽得好清楚

幾錢？邊度有得賣?

黃金角落有間有, 1580, 你可以去睇下, 不過冇實物, 最衰黑色一定要係官網買先有, 但佢襯色同PS5係好睇D既

謝謝
咁amazon us 抵D，USD150 但要去搶

水貨同行貨唔同既, 水貨有問題都係要煩, 同埋外國買都係平3舊, 所以我會買行貨~

你都ARM
最怕撞手神買錯壞機

會有delay
算把啦

PS5手制係咁

隻O掣好似卡卡地咁，㩒得快間中彈上嚟好慢，7日內係咪可以去換，定係要成套野拎上去sony檢查

巴打，我手掣個三角形嘅情況同你一樣。我打咗去PlayStation 維修熱線。佢叫我拎發票正本同手掣上銀城廣場12樓維修，你預4至7日先換到隻新制嘅俾你。

用ios ps app一樣用到party傾計

玩無hdr mode既game
要手動熄 ps5係唔係都開hdr
我打apex就係要手動熄
另外我apex 自動開左hdr 影響到手制遲延
手動熄左hdr 無事

我懷疑無hdr mode既game 開hdr會有手制遲延問題

買得呢D過千既野用, 都唔會慳個兩三百既, 以前都試過係外國買, 我唔好運, 成日都會買到機王, 所以都佩服其他巴打放心SHIP部PS5咁遠黎香港而咩事都冇

PS5機主有得玩Biohazard8 Demo

4-7日無手掣

美國果邊Walmart好似返大貨，HK重要等抽

昨日全部都一齊番貨
Amazon bestbuy Walmart gamestop

29 號又抽la 喂
"大貨"

29/1有得抽

十個有六個都出問題

我玩gbo2個X掣成日彈唔到 判定唔到我連襟兩次搞到回避唔到死撚埋

快手出新ver手製算吧啦

睇吓今次又幾大貨先

衝啊!!!!

屌，要去油尖旺，聽日都鎖區了

又抽

唔該你

華石中國公司黎
多謝合作

都好啦

希望今次抽到啦

抽你老母咩

今次炒狗買唔買+開ac

而家先5200-5500
到時出貨可能4500都冇

上次抽到而家好似未夠一個月

agger, 頭兩個月就話岩岩出要抽姐
一月抽都算
二月又抽？
你老未無貨就咪撚拎出黎賣啦
d qc又唔係好

就算抽唔中個炒價都會再跌
都係好事

行一專黃金d貨仲紮係到

sony抽到無炒價就會唔抽...同iphone一樣
無炒價就任買

係咪中過個d又繼續可以抽啊，
屌，個pool一路都咁大，幾時到我中

炒得半個月都冇

其實抽個陣有冇話選邊區拎機會易中D

忽然 諗起
如果抽中 去買機 個區 封鎖 會點
會唔會要有陰性先比囉機

唔該巴打, 用收貨日期搞掂咗...

正呀

圍爐準備又唔中

今次真是抽快左
三星期又有得抽

又準備嚟陪跑

泰國明日pre order 新年前有機
希望香港都是咁

限plus最少無左班bot都係好事黎

一月廿九公佈，快極都二月頭啦
又可以賺多炒狗一筆會員費

搞錯，是今日開始pre-order

應該又有以下一齊開，又會分薄
sony store
logon
aeon
fortress

又有得抽

又要陪跑

本身9xx mb
琴晚得返1x mb
wifi都係得 3x

究竟係部機問題定點

好心炒狗唔好再抽黎炒啦，賺得果雞碎咁多，搞咁多野

下次幾時有得抽

部機重撚到仆街
托番去托出黎賺果一千幾百
乞衣都無佢地咁節墜

咁好過冇嘅

只要有一餐飯錢執，d 炒狗都係唔會放過機會

iphone穿ipo都仲有人炒啦, 可以賺積分

應該係啲周身卡數以為自己精甩邊嘅窮閪先會做呢啲嘢。

積分只能換物，換返嚟嘅未必係必需品，反而係變相消費

佢地用紅卡4巴仙黎找卡數

班炒狗上次課完一個月班bot都未到期
慳返唔洗課多次又可以抽了

炒狗繼續strong hold唔該

最慘係呢樣

VG系應該唔駛

XG PG响佢上面

咁都負皮我

鳩估5000左右啦
叫做齊料嘅入門野

PG款會勁好多？

有嘅，COD囉
但我都覺得PS5 game行到4k 60 順嘅已經還得神落

上次又係話ps plus
結果又有online store一齊抽

貨源唔同

sony = sony store
sie = platinum store

嚴格黎講sony store都只係問sie攞貨 (鳩估）

2.1 唔止得120
仲有d VRR ALLM 果堆技術

梗係 貴到嘔啫

THE CLUB 1月29號抽

留名我繼續抽唔到

有d support 2.1 but 無144hz

終於都唔是搶

得2個鐘登記到時實死SER

LOGON都有得抽
又是得一日入

CLUBLIKE預計送貨日期：2021年2月中/下旬
睇黎要新年後

acer差唔多spec嘅開價899.99usd

黃金平時都是食炒先至去買機啫

4k60 hdr可以用rgb緊要啲

又係得幾部一陣就抽好

隻bio8正到
4k60fps

又真係幾靚

我買mon都會去深水埗
一黎平過網店
二黎外國買驚壞左有排攪

有無咩地方行貨平？

肯撚定喇
出ps6應該運用到144hz 4k有鬆動可買定先

個個一齊ps4係唔會覺lag見到人玩ps5就會覺得自己部ps4愈黎愈lag

有冇人個ps app都好似壞撚左咁

d 最近遊玩既遊戲亂咁出

以為得我一個係咁

一開頭以為自己個ac俾人log in咗

我都係以為俾人hack左

但我明明整左雙重驗證

之前就係因為喺app個最近遊玩有其他game

發現自己ac俾人hack咗

好彩發現得快 之後整埋雙重認證

今次應該係個app壞咗啫

狗邊識聽人講野

笑左

Sony=SIE
Platinum store 只係駁腳

Sony hk 同 sie hk 係兩間公司來，所以樓上話sony store問sie 攞貨係啱的

啲狗就算連餐晏晝嘅錢都會去賺，因為佢地就係咁低賤

抽中輕鬆賺$1000
好多人都會抽咗先算

又要等，又要搵人買，都係得個 1000

係啲賤種炒狗先會搞咁多野為左賺個1000,又要拎日假去攞機,又要搵買家,又要拎住部機出出入入

衣家PS5個store UI好唔清楚…
請問大家係邊度一次過睇晒有咩試玩download
例如bio 8 demo

為咗$1000蚊搞咁多嘢嘅，多數係低收入或者冇收入
後生仔、社會底層、失業或者放緊冇薪假嘅人

我個ps4手制舊電 係收ps5機前一星期 差到唔叉住係用唔到地步好彩

隻Astro playroom都幾好玩，有好多彩蛋

暫時ps5最好玩嘅game
個手掣震動真係幾震撼

仲未計車錢，時間，而且又唔得你一個中，係有一堆人同你炒，carousell 見到你無 rating，啲人又唔敢同你買。

如果自己都諗住買嚟玩，ok fine 無問題，但如果真係諗住賺個少少錢，不如用以上所講嘅時間返多幾份 part time 仲實際

是向各代ps fans 回憶錄

想問我插左個external hard disk 去ps5
有冇得播入面啲戲？
佢有着燈 但媒體庫冇野睇

你係mp4 mkv呢類格式放入去hdd睇？

好似冇得咁

Oh

係啊

唔輕鬆啦，而家唔係第一水，不過好多炒狗繼續想炒就真，你見好個 comment 都有幾個負評就知

呢班人又唔敢出嚟屌，只能默默撳負評掣，同班偽進狗一撚樣

又有得失望了

On9 㩒制 搭車 約見面 加加埋埋最多2個鐘
邊份part time時薪500啊？
你係街見到100都執啦

玩FIFA21佢出左FIFA18

炒狗出現了

小心咬你

R7000 刷DDWRT

我有撚機咩 唔啱聽就話我炒狗

留名等第三次全炒

呢度有啲人係咁 好似唔駛返工咁九成時間都可以拎黎打機 打小陣機會死 又要唔等大貨先買 又要窮到咁冇錢食炒肉鳩酸周圍咬人自由市場講到炒狗罪大惡極 小小錢都屌又唔見你地屌啲地產商

利申 加拿大首日拎左4部機 3部賣左比啲大陸狗 我都係炒狗

你啲炒狗終於忍唔住要出嚟吠

炒狗幾時死？

無人知，但最好一死就死全家

窮撚幾時死真話係特別難聽 想買啲熱門野自然要比多啲去買呢度啲人係咪會屌埋啲買樓投資既人買唔起樓走去租樓嗰啲人係咪叫支持炒狗

覺得值又成日打機既話 買部遊戲機6000玩幾年都嫌貴既話勸你收皮打飛機就算

但都係嗰句 要食炒就唔好而家食 當日又係7k 而家又係咁上下 當日食炒可以係ig威 而家食炒叫柒

貧窮限制了炒狗思想

我見到自己bio8白金埋

下次係第四次喎

我諗如果啲炒狗個老母閪都值錢，佢地都會拎嚟炒

次次入去嗰頁都變堆唔同嘅game出嚟

可能自用

「當日又係7k 而家又係咁上下 」
d狗未訓醒？

「呢度啲人係咪會屌埋啲買樓投資既人」
係呀會屌埋，有問題？

想登記保養

呢個要去邊搵
機底嗰個佢唔受

係個盒搵到

我都係盒底搵到，好撚戇鳩

換完PS5幾日 就被人爆左PS account FIFA21啲人同coin 比人賣哂同攞走哂 唔知兩者有無關係 建議大家換機login 記得開埋雙重認證

Demon souls點先用到魔法加右手武器攻？ 已經左手拎觸媒，右手拎武器，之後按L2都發動唔到

去番基地找人學魔法

我學左啦，都係用唔到，按L1佢只係輝手

astro playroom 好正

起邊開？
已經玩緊 仲關唔關事？

我之前都研究咗一輪
最尾發現自己用緊把半月圓月刀本身已經附魔

DS仲卡緊係第一關

係咪無demon Soul post?

唔去屌SONY走去屌炒狗
利申：一個月前𢓭門機已攞

剛剛都發現左原來係咁

DS易玩過隻狼好多

惡魔先峰果關？果關一定死所以無問題

有咁難咩

贏到有獎勵

好彩贏到無獎杯

初初玩隻狼個時
打赤鬼都卡咗3個鐘

呢隻炒狗又訓左幾耐
無屌sony
個個post都屌柒喎

日日屌

啲炒狗咁撚等錢，中個武肺就有 $5000 啦，仲好搵過炒ps5

無打幾年機
玩左一星期，每晚1-2小時
好攰

Ps 自由巿場有乜好鬧，有強姦無局賭

M3000

係囉，香港啲樓炒到貴晒都係自由市場，有強姦無局賭

你係咪fb放過張圖

自由市場緊係無問題
問題從來都係人到而唔係制度

無制度係完美，外國行到 honor system 添啦，但你睇下香港

笑下人strong hold 炒濃無問題
但講哂死全家呢d說話有點那個
打下機姐

自由市場真係冇問題咩
衣食住行當中嘅住要講到供二三十年
其實咪就係地主或者資本家用自由嘅名義壓榨普通市民

從來問題都係響個制度，制度係會SHAPE咗人嘅行為
人只係跟住個制度最大化自己嘅利益

「其實咪就係地主或者資本家用自由嘅名義壓榨普通市民」
咪就係我講既第二句

咪係打下機姐

但係炒家邊忽打機？

你都識講打下機
但炒狗hold住批機 唔通拎黎打機？

打下機姐...
咁多人無機喺手抽唔到又買唔到點打下機啊
真係笑撚死

咪就係制度造就咗地主同資本階層

呢個post除左抽機
最多人講係炒價

你確定？
我覺得問題係人利用制度
以前古時既制度咪一樣有地主同資本階層

炒價x
炒狗o

唔係嘅話鬥地主點樣發生
當下嘅制度改變，階級都會改變

上一水都開始多咗少少人 cancel order，嚟緊呢水都應該會係咁，而家每三至四個禮拜抽一轉。如果散戶唔炒，呢緊呢兩水應該會多返玩家中

估唔到隻手掣換完咁快又出事
早兩日玩完兩日Hitman
個R2 掣沉咗唔識彈返轉頭

星期一又要拎去整

其實我唔明你咁樣post張相擺哂陣做乜鳩

買玩具影下有乜問題

買玩具影下相有乜問題

60 fps玩戰神真係好撚正
兩年前玩困難初期打卒都卡到仆街
頂唔順轉咗普通
玩過隻狼 ds3 bb之後
而家重玩 覺得困難好易

R2真係好易pk

炒狗有自由開價，我都有自由屌鳩佢。
再者根本唔關自由市場事，鬧係因為佢哋無恥貪心，想乘人之危。

仲有啦，呢度好多人真係打開機，有幾個仲日盼夜盼添。你呢啲casual gamer自己玩完同fd傾下咪算，無必要上嚟講風涼話啦

嗰陣ps4 pro都有平均50

之前用ps4玩咋
唔明點解rdr2 ps5要鎖30fps

懶做update

成5舊一隻FIFA都買得落手
點解唔買PS4版，一樣有PS5版使用權

諗住跟返ps5麻

我買完玩到下年，ok啦

人地買條hdmi都千幾蚊，ps5版fifa貴嗰少少就濕濕碎啦

唔係風涼話
只係覺大家講得嚴重左
無惡意

唔抵呀ma
PS4好似賣緊300頭咋

HDMI 1K一條其實好閒架咋
我餵緊av amp上電視個條AQ都2K, 仲要未係含銀量好高啲發燒野
不過遊戲機無咩需要就真

如果係我比5舊水買hdmi已經覺得好貴
可能貧窮限制咗我諗法

音響配件既野
無論你幾努力搵錢買心頭好
仲有好多高價過你想像
無底的
自己開心就好

有機嘅人會話平常心對待，我就唔得喇，佢地可以平常心又唔見比部機我

請問ps store衣家點睇特價list?

新ps store 好難用

用psdeal個網吧

炒狗死全家

有冇人有ps5可以借個account尼比我係ps4 pro remote play 個bio 8 demo? 或是我比個account你系你部ps5 login 都work?

我都用緊AQ餵Ps5 新嘅48G系列

反轉左入?

機主討論區？ 成班無機怨婦日日係度叫春

這才堅

你有機緊係講得輕鬆
大把人窮等正價
當初炒到7-8000個陣 夠買正價ps5+4k mon
當d人比得起8000
點解唔用8000買正價ps5 加個4k mon 而要益炒狗

三唔識七點解比部機你
咁唔係叫平常心
叫大愛

呢度大把話抽多部黎讓
你搵佢地啦

等PS5 PRO啦清

有幾多會讓，定係到最後抽多部出嚟炒

整一次要等幾耐？

咁快壞

我開左五六個手掣試。
有三個r2 嘅反彈力度明顯唔同，呢代個手掣質素真係

佢有得比你揀？

你放低左個制等左幾耐先有得去拎？

no. 我無壞，我自己有三個掣，跟住發現有一個係明顯細力啲，之後另外搵左個朋友拎兩三個上黎又比較下，發覺真係有唔同程度嘅分別。
可能係咁岩我地黑仔掛

唔似黑仔 好明顯造功 QC有問題
我果隻L2要用力D R2鬆D
之前D POST好似都有人壞過制

一部自用 一部炒 賣埋ps4
平時買賣二手game
免費打機

如果得一個手掣未必知，但有比較下就好明顯。

其實如果 disable 咗個 r2 震動 function，咁會唔we 長命啲

要某啲指定武器先可以俾你附魔，一般來講行 normal/hard/Sharp 呢啲純物理嘅upgrade先可以附魔。

而有啲特別類型武器都唔俾你附魔eg用靈魂行級武器/北方標誌等

最大賣點打晒飛機
你同我熄左佢

不如玩到爛保養再買過隻

好多人10日就壞，希望sony快d改個設計同用料啦，如果唔係到時大貨出左，整手制既人排得耐過急症

未必，係kick彈弓個位唔夠闊，你撳佢就痛機會甩

請問PS5係咪基本上玩到所有PS4驚？用PS5 開 PS store 會唔會search 到PS4 啲驚黎買？

係
會

都冇乜可能短期耐有大貨
大把時間慢慢整

出過平價版算啦

唔通佢出隻200，一壞就買過隻咩，10日就壞喎

平價版
冇某d功能
咁咪唔會壞囉

上次換就擺低左四五日後通知我
職員話其實都係直接換隻新嘅俾你
不過建議大家有問題都即刻去換

咁嘅情況，未買機嘅應唔應該等新型號機？
定係要抱住不斷換手掣嘅覺悟

咁比用ps4手制玩咪得

如果佢一年內都唔改個設計，咁你點

一年內都唔改設計，咪一年後先買

唔使問我，我之前抽中咗啦
講緊未買嘅人會點取捨，10日就壞咗個賣點
睇某個YOUTUBER開台，玩咗一兩個月已經壞咗兩次

傻撚左？
索尼唔洗賺錢咩

硬食架啦
幾好體驗都冇用
咁快壞

尼系？

上網睇算啦
又冇咩野玩

秋風巴打你好
我都額外買多個手制，r2 個反彈好似有唔同
L2 反而一樣

啲手制咁易壞架？睇黎要KEEP好啲單。。

問題出在r2
l2 無問題的

無比較無傷害

想問下上去換嘅流程係點？
因為我個個l2禁到底就會卡卡聲
都想上去換過隻新
用得個2個月就咁

我兩個制差不多

你帶你隻手掣同埋購買單
去到銀城間維修中心，同佢講你個手掣有咩問題
佢應該會收走你隻掣做檢查同埋俾返單據你
之後等佢打電話黎....

上網看同自己打唔同的，有無吧打可以幫手，只不過二十分鐘左右

似支那仔

就算人哋肯俾你 你有ps5制？

又書面又廣東話
吧打

果廿分鐘有咩好玩
行兩行搵野開鎖開門

尋晚錄左條Demo，真係行黎行去就完

係ps4 remote play ps5 用 duelshock 4 就得，有冇人幫手，買唔到ps5, 想體驗下隻bio 8

意圖明顯到搵食行遠D啦
博人唔識check佔用常用主機?

唔知你想講也野，我比你我個spare account尼 remote play 有什麼問題?

唔值得體驗，完全冇特別

勸你行落game鋪/藍店問下個老細可摸以借俾你玩好過

三唔識7借個Psn plus acc 比你

So99y 連登無咁大愛

仲要P牌 一陣 比人block acc 點撚板減叫佢賠

啱呀 有好多可能性 ac有咩事點算

擺明係想借機dl啲ps4 free game
借果個都戇鳩鳩

ban硬 反正遲早都買ps5 使唔使咁

不是你用我個account 去login 你部ps5 尼remote play ok?

仲撚閪, 用黎 d/l 送果堆 games,
機都 bam 鳩埋

是試下4k60fps ray tracing only
不過是好靚

毒撚到佢
佢抽唔到
點都有個親戚朋友有部ps5啦

開到RT咩？

呃人部PS5黎down game, 可能又賣出去幫人拎
佢就fatfat, 借機果個就ban機

不過話時話, 真係識既所有人全部都無人抽到機

Sor 當我冇講過

成個騙案咁，支那仔學好點寫廣東話先再嚟過啦

屌你收皮啦

我都係，打開機果班 friend 冇一個有 PS5
次次都抽唔撚中

我個spare account是早排開來抽ps5的，連ps plus都無，點用來download個二十隻games呀?

擺低account pwd先講

Email: 62710683@i-cable.com
Password: k9606572

我得一個friend有

睇嚟佢直必嚟㗎wo，咁樣自爆

要再等真係好on9，以前xbox360個時都係即時成部機咁換

不如你比成副身家我？

個password 咁似身份證號碼

我打開個班有 10 個人，有一個中兩次，其他都唔中

月尾抽都唔抱咁大期望，月頭join 一個月 ps plus 嘅炒狗可以再抽多轉，又係同返同一堆人抽

而家擺明手製出撚曬事 好多人中

漏電 按鍵回彈力 RL2製

五花八門

快手出新ver俾人換啦

成日整真係好煩

直唔直就唔知 淨係知ps5 唔可以share play ps4

其實佢想點
佢比ac人用ps5入
佢再係ps4 remoteplay 入人ps5玩？

好似係，除非唔肯。
一係有伏，一係真心on9

係...
唔知有乜好試 share play 又窒又低解像度

即刻去拎廿隻game

個Demo五分鐘都玩完，上youtube睇算啦

remote play 窒唔窒睇網速 有1080p算係咁

長期公司remote ps5中

LG 35WN65C-B夠唔夠玩PS5?

大家有無ps5 usb聲卡推介??

今次應該中啦掛炒狗應該唔抽啦

諗下好啦

點解會唔抽？又唔洗錢

要48
而家得千零蚊水位
要20飛中到1部先回到本
又大風險左

千零蚊都係錢
中到一部都叫有賺
佢地唔會放過任何搵錢既機會

Yes 風險大

上次果$48 都未到期
點會唔抽

有冇ching login 下

炒狗有五十蚊執都會照抽

500都hold你呀 香港啲炒狗 乞衣黎

開左新post, update左頭幾頁部份資料
爆埋可以過隔離thanks

PS5 機主討論區｜等待三連敗 (24)

應該都難，月頭啲炒狗先買咗一個月 subscription，月尾又嚟抽過，到時都係同一班人抽 數目無少過

想問下各位手制r2有無鬆過？可唔可以直接拎去換

想問下有無人r2/l2好鬆？可唔可以直接拎去換？

條彈弓斷左就會鬆

上面好似話會收左先，過幾日話整唔到部俾隻新嘅你

未中過都表示試多次
真心想唔食炒貨2月有得玩

應該不可能，新年前又係同一班人抽

無所謂都係試
反正都抽唔到咁多次
祝炒狗死貨不斷，積到送都無人要

學台灣D人買幾隻手制輪住拎去換啦

炒價係回落，今次唔中，下水再抽嗰陣希望會少返啲炒狗入飛，不過都係個句，sony 無 shortlisting 真係抽條撚

997

998

999

1001